屌...戒緊煙就會一直係咁食野

要變肥西

食番囉

睇吓樓豬你想肥死定毒死

食煙 害人又害己
食嘢 害己

總結 乜都唔好食 等餓死

屌…把口冇停過
1個月肥左5kg